究竟東張西望幾時先去訪問福kin幫，11號係咪出手。

新聞部個差妹去仲好